有無咩方法可以幫到今日被判18個月監禁位手足既大肚老婆

有無邊個組織或者議員跟過佢？

律師必須上訴
再搵個良心陪產員上去照顧下

上訴拖多幾個月先

有需要可以搵我。

推

求全link

寂寞時可以搵我訴心聲

紅官最好無美元戶口

公院好危險 阮文安不如又搞眾籌 等佢可以去私家生

和你唱

唔洗錢?

蘇文隆

Push

push

死五毛

你條五毛幾時死

有冇議員幫手?

推願榮光歸香港

你都痴撚線
上庭又要錢 律師又要錢
18個月都未必搵得番

話你條五毛做乜又上水

搵食姐

終於承認自己係五毛

係呀我係5毛 我重係PR 添

最重要生活費, 尿片,
仲要坐月, 唔知有冇家人幫手

小心駛得萬年船 武漢肺炎太犀利

樓主pin..希望可以有人譯做英文推上國際 無數爭取民主嘅手足要在牢獄渡過青春
一定要推到天下制裁

仆街
呢條狗官